如何面對係街露出的女仔？

今日我又要同大家分享一個沉重嘅故事
話說本身係公司追緊一個女仔
我地都好啱傾
原本我都諗住遲幾日約佢出街

點知今日比我係網上睇到啲係街玩露出既圖
初初我都只係當普通鹹相咁睇
但睇睇下點解覺得咁熟口面
再睇真啲原來就係公司個同事

我當堂崩潰左。。。
點解我識親啲女仔唔係做人sp,性奴,ptgf
就係呢啲有特殊癖好嘅女仔

究竟香港是咪所有港女都是這樣？
典解港女貢能仁？

求天父爸爸指引一條明路比信徒🙏🙏🙏

..你識親唔係露出就性奴

唔係咁撚橋啊

又唔係你條女

人人性僻唔同 玩露出有咩問題？

好女人黎，應該珍惜

善用起底功能

無碼呢屌

不推文

無碼呢

ig?

呢啲女就算畀你溝到都隨時有機會戴帽啦,就算有得畀你屌都可能有機會惹性病.
btw 人哋都唔介意畀全世界睇佢個閪,你打格咪即係唔尊重佢！

我都唔知點解會咁
我都唔想
唔知連登有冇啲正常絲打想識下我呢

差啲就係架啦

你條臭雞有咩pig ho?

犯法
同露體狂一樣

咪好囉溝到就多d野玩

y好女忍？

唔打格會比人bam

Link呢

咁所以呢？

ig呢？

少少野都接受唔到,
講真你愛佢極有限啦
放過人啦

ig呢

Ig呀

IG都有格

壞女人

即係犯法就係壞女人？

咁樣露出比其男男人腸
點接受。。。?

因為你比凱婷mark左

周街比個西人睇既就係壞女人

樓主你好多正野 已follow

有咩壞？夏娃都係無著衫。

應該好淫

我人生好坎坷
識親D女都唔正常

但夏娃個西剩係比左亞當睇

唔仁就唔會咁做啦

佢都有畀蛇同上帝睇

個兩條友唔係人喎

你肯定睇佢個西嘅係人？

亞當咪係人囉

竟然香港都有呢啲人仲係係後生女仔究竟佢地係點諗咖？

大把後生喎
Ching訓左幾耐

跟唔上時代嘅步伐

可能佢地閪痕想比人睇
而家真係唔敢識港女